如果有大陸妹搵你埋單，你會唔會考慮？

如果大陸妹性格好，學歷高，家底有錢，又白淨
好比聖人嘅連登仔會否同佢地產蝗卵？

狗衝喇

會

沖緊

咁樣根本唔係蝗

依個人是咪小馬BB黎架?

大陸妹好正

小馬bb係港女，要 Pandora

者係你話佢性格差, 冇學歷, 冇家底冇錢又黑啦?

快點強姦我

唔係，小馬bb好過大陸妹多多聲，人靚有身材，又讀紅磚名校，好關心我，係好老婆

鳩衝

騙局

講到咁樣仲駛考慮
狗衝啦

定係你依加喺個大陸妹同小馬BB做緊選擇
問我地睇吓邊個好啲啊

有冇大量圖做例子

認真答
你要有心理準備係N手西/好早已經破咗處/隨時走佬
不過我照衝

有西就屌

我係好男人，望下就算

港女又可嘗唔係呢
不過d大陸妹講d半咸淡廣東話好銀耳

你就大陸仔呀

屌 中撚哂

有都唔會揀中連登仔啦，發少陣夢

如果本身就識講廣東話呢
講英文冇普通話口音